冬 天 大 家 隔 幾 多 日 先 沖 一 次 涼 ？

本 人 五 日

你 咪 係 俾 人 捽 l i n 頭 果 位 臭 雞 ？

冬天仲沖涼

more

本人不是你老母

樓主係咪儲水式熱水爐

唔係，煤氣

隔日

電熱式都日日沖
仲要早晚沖

5日都唔沖涼
臭撚到呢

日日沖涼同洗頭

我都係日日洗頭

是為了做愛嗎？

佢係 想捽樓主粒老泥lin

本人不是你們的老母

到夏天先沖

早午晚都沖熱水涼

出街前一次,放工返去沖多次

唔沖

一日沖兩次 沖勁熱水涼 成個人勁暖

你個閪一定好臭 好想奶

春天先再沖返